突發！朗屏有狗

p

朗屏小心

比吾比走？

點會唔比走咁on9?

嶺南校長去緊朗屏站
可能要高度設防

鄭國漢:「3點朗屏」

不要說黑警，試著說motherfucker

fuck off you motherfucker